\input{../preamble}

\teachermode\tagsmode
%\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{Сириус 2019}{Работа/энергия}{\DTMdate{2019-9-2}}
	\libproblem{rayon}{2004-08-2}
	\libproblem{rayon}{2008-08-3}
	\libproblem{city}{2007-08-1}
	\task{Двое рабочих решили выкопать цилиндрический колодец глубиной $H = 2 $~м. В ходе работы между рабочими возник вопрос, до какой глубины следует копать первому рабочему, чтобы работа оказалась распределенной поровну? Считайте, что грунт однородный и что рабочие поднимают его до поверхности Земли.
	\answer{$1{,}41\unit{м}$}}
	\libproblem{shaskolskaya-eltsin}{4.2}
	\libproblem{savchenko}{2.3.6}
	\libproblem{savchenko}{2.3.5}


	\setphysstyle{Сириус}{Теплоёмкость}{8 класс}
	\libproblem{moscow(1986-2007)}{2.6}
	\libproblem{moscow-city}{2010-08-4}
	\libproblem{region}{2014-09-3}
	\clearpage

	\setphysstyle{Сириус}{Плавление}{8 класс}
	\libproblem{1001}{11.3}
	\libproblem{1001}{11.5}
	\libproblem{rayon}{2014-08-5}
	\libproblem{city}{2017-08-7}
	\clearpage

	\setphysstyle{Сириус}{Мощность}{8 класс}
	\libproblem{rayon}{2017-08-1}
	\libproblem{rayon}{2018-08-2}
	\libproblem{moscow(1986-2007)}{2.11}
	\libproblem{city}{2015-08-6}
	\libproblem{region}{2018-08-4}
	\libproblem{region}{2016-08-3}
	\clearpage

	\setphysstyle{Сириус}{Пул}{8 класс}
	\libproblem{rayon}{2012-08-1}
	\libproblem{city}{2014-08-5}
	\libproblem{moscow(1986-2007)}{2.9}
	\libproblem{1001}{11.10}
	\libproblem{1001}{11.15}
	\libproblem{rayon}{2005-08-3}
	\libproblem{city}{2013-08-5}
	\libproblem{municipal}{2009-09-5}
	\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{8.1}
	\libproblem{school}{2017-09-0}
	\libproblem{region}{2010-09-2}
	\libproblem{russia}{2010-09-3}
	\libproblem{moscow-city}{2016-08-4}
}
\end{document}